傳 林鄭將於短期內清算警隊

有消息人士透露，林鄭為翻盤挽救民望，近日已成功激發更強烈的警民衝突，並將於短期內宣布淸算警隊，懲處行動中部分未有遵照武力指引的前線警員，警隊高層當中亦有人會被置換。

有不足，不接受，有改善

雖然我都想
不過似打飛機多

差佬自己睇

咪玩啦
清左班狗 林奠第一個死啦
佢依家就係匿係到搵班狗做擋箭牌咋嘛

咪出post 打飛機啦

之前傳落台已經夠假 咪再po飛機文

我個消息人士話林奠再度懷孕

信唔信？

唔信

不抱希望

佢一定唔會

信果個都on9既

班狗已經直屬於黨
一隻幫人添煩添亂既區區奴才有何資格

ff下好啦

[url]清算唔夠落力打嗰啲？[/url]

冇左呢班condom佢會好過咩

咪撚發夢

傳既野就咪撚講，傳你全家就死一樣

咩source呀，風頭火勢打少次飛機

佢想自殺？
會比狗暗殺

我屌

on9

清算完先出POST啦~~

有消息人士透露
有內幕人士透露
有智障人士透露
有傷殘人士透露
有介毒人士透露

林奠走狗來，果班公安來撚會理佢

好啊好啊清算晒佢哋

我屌嘅

無咩可能啦

信嗰個都傻啦

淋病宜家仲話到事？

佢洗算狗，真係唇亡齒寒

咪鳩吹啦
林鄭自己都唔知頂幾耐
佢而家邊有能力清算警隊
你寄望頂佢個位果個做呢樣事好過啦

on撚9 林奠唔靠狗唔通靠老解咩 2日前先出過條錄音炸fake news撚

傳 林鄭將於短期內食屎

連登消息人士透露？

Source?

消息人士話 為表揚香港警察英勇表現， 將全數升一級並納入大灣區武警部隊

人士福利 如 五勞一金 一律和內地編制睇齊

因實際需要 新加入之人員需長駐 廣州 中山 等地

中央可能承諾為有家室之人員安排大灣區內住宿醫療教育進修， 進一步確保公安同志能盡快溶入大灣區， 共享榮耀，並一同實踐光復中華民族偉大復興的理想

唔撚信

呢班消息人士有邊個消息係準嘅?

收皮啦屌

又消息人士透露

有消息指
林鄭將成為下任國家主席

其實一定會 平息件事後就會開佢地刀黎攞彩
警察過係政治condom

雖然都想
但777最後得返呢隊黑警

清算都無撚用

我唔信

佢點會理民望

樓豬訓醒未？

今次呢個就fact chected 啦

就算真 都係捉兩三個出黎交數
仲消息人士

善用不推文回覆

而家警隊係佢最後張救命符，佢點會dump左佢？

消你老味咩消
我信燒山都唔信呢啲消息啦

唔信。
就算係, 都唔好諗住同個就退休既盧偉聰同番黎做part time既劉業成問責就當冇事。 起碼721發起人比卡超鄧炳強游乃強呢3個月做過速龍既狗全部一定要清算。

不可能

傳你老母 人地林鄭真正做到核彈都唔割！

收皮啦屌你老母

咪ff

咪開打j post

無可能，距咁做等於自焚，邊會咁蠢🙂

飛鳥盡 良弓藏
狡兔死 走狗烹
我地仲未死，點會收拾啲走狗

傳⋯ 你老母呀， 就黎3個月啦，仲點會咁天真信呢d

雜種㗎？

咪打飛機啦，無可能

入黎打完飛機就出返去

打飛機post

「傳」
此post已完

傳

不過希望係真

依個好笑

咪學鄰國人咁飛機啦

唔理 我推

消息人士話美軍已到港

冇可能

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

FF

飛機文，不過照推

要入獄

唔信佢會咁做

嗱，我中文好差㗎，唔識啲咩修辭手法「雙關語」㗎

部分未有遵照武力指引的前線警員?
冇number邊個知? 要罰就成隊罰

係就快
警隊權力大過林鄭
一唔開心射埋林鄭全家都仲得

屌你老母 傳乜鳩 博咩？

咪撚推垃圾文啦 傳傳傳

有消息人士透露，2019-7=2012

傳佢幫維尼含我就信

又打飛機

傳咗柒婆被自殺咁耐都未見佢落地獄

傳樓主老母條隊長過林奠條隊

停左經都仲懷孕雜種d 精勁到

依家重有咩人清算到佢地
叫黑警拉黑警？

聽住先

我都聽到

比狗屌

又傳呀

BLOCKED

首選一定係含撚聰，都退休二哥準備好上啦

慢慢傳

佢真係咁樣做就唔洗搞到今日咁啦

無可能

推

差佬因住

我信呀，習大大嘅

你話煙仔何有消息人士我都信三成
連登仔有消息人士我信對家

打完飛機未

含7啦 咪清算要3萬幾一齊清算

挽回民望
有可能嗎？

777唔好搞到10月1日係警隊起義

咪撚再傳

PUSH

合理

一直撐到咁行 要轉軚一早轉左
依家調轉槍頭 政變都似
傳呢D 晒尻氣 打撚死都唔會信

我想係想
但好難信
根本無人可認

指揮官食都食唔晒

傳你老母，source 都冇
唔洗再吹，冇人會信

講左幾多年

捉幾條友出黎 比番安家費 對家會用既招數通常都係佢地話我地會做果D.

清算啲冇打人既警察炸？

屌佢咪又係得個講

利申: 唔知係咩？有冇人可以解答下

打少次飛機啦呢d消息有邊次係真
真假都好一日未發生一日都冇咩改變架啦

ON9 = =打飛機100000000000000000%
宜家清算?? 無可能啦
777宜家就一定命令差佬, +差佬自己都想拉晒所有勇武, 10月1前一定要禁聲~

推依D啦 樓主你下次打多個已FC 得唔得
打左就係真嫁啦

唔撚信！

飛機文

果晚診完第二日就話有左邊有咁快

信佢老味
佢會撚咩，依家除左狗仲有咩人會支持佢

24小時都有人屌緊佢，我諗佢再度懷孕都唔出奇嘅

淋奠下台就有可能

唔信會係咁

唔撚信777會今做,
全香港得返藍絲, 民賤聯同警犬係佢個邊,
返犬犬佢就咩都無架啦

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

傳你老母
係既清算會發生831事件？

同已FC 一樣 打左就個個都信 唔係咩 好似太子有人死咁

有消息人士.... 收皮啦

又傳

又係有消息人士

(仲未遲架！) 罷工！兩點半！添馬！

順手入去推post，令多啲人知道呀

傳 樓主老母係雞係公廁

做左先啦

食屎啦又消息

假新聞/冇source block

雖然當初林奠力保黑警係搏黑警可以暴力壓得住社會
點知適得其反 愈壓愈反 咪諗住當黑警condom
但我覺得機會細 林奠要面到咁
未到死個日都唔會後悔

打少陣飛機啦嗰八婆點會放棄班毅進仔

撚信

又放流料！

fake news

妓女比佢仲可信

關我事？

林奠自己都要清算

傳

最好係咁 到時啲警犬一定作反

做乜 L 野大家唔記得左不推文功能？

傳 林鄭將於短期內公開打飛機

真？

傳 林奠琴晚幫我含撚

傳樓主老母喺紅燈區好好生意

聽下就算啦

林鄭會咁做我即刻叫佢老母啊
飛機文

唔信 bye

就算係清 咪又係求其搵幾個祭旗
之後就話政府做左野架喇
係班示威者唔收貨咋

有消息指你老母係男人添

林鄭想做劇場版胖虎？
超高風險既一步棋，
唔驚connect 埋警察？？

林鄭比狗清算就真。

狗直接同中聯辦同中央報告

冼唔冼都冇用

有少少智商都唔會信 信嘅人出嚟講一聲 我回句智障畀你

之前夠傳佢辭職
又傳過中央炒佢啦
係咪又係香港01 啲廢文引述呀

9up

想用粒糖安慰我地，屌你，冇人會妥協架柒婆

唔撚信
林鄭成功用警隊轉移視線，而家鬧狗多過佢；又可以利用啲狗咬死哂啲香港人
我係林鄭，我更加加倍支持班狗啦

假到仆街

聽住先，不過我覺得冇可能，真係走去查既話到時冇人保護佢

fact checked

收皮啦係真先算

唔好出廢post

支持

師兄食得咁偏

收皮啦

希望散仔會長同7婆攬炒

林鄭被警隊清算就有份拉
收皮拉消息人士

Push

Ff下就得

Impossible

唔該係 "傳" 或者 "消息人士" 既新聞可以唔洗放上黎

其實我地可以掉轉吹風扮接受引佢割黑警蓆？
個次張建宗降下溫都比狗屌

如果係真嘅話
員佐級會唔會出聲

一定無可能

千祈唔好 佢清算唔夠力
一定要贏左之後我地自己清算

將依個POST 放上D ON9 FB PAGE 之後話未FC 等大家FC 大家就會信嫁啦 將依個POST 放上D ON9 FB PAGE 之後話未FC 等大家FC 大家就會信嫁啦 將依個POST 放上D ON9 FB PAGE 之後話未FC 等大家FC 大家就會信嫁啦 將依個POST 放上D ON9 FB PAGE 之後話未FC 等大家FC 大家就會信嫁啦 將依個POST 放上D ON9 FB PAGE 之後話未FC 等大家FC 大家就會信嫁啦 將依個POST 放上D ON9 FB PAGE 之後話未FC 等大家FC 大家就會信嫁啦 將依個POST 放上D ON9 FB PAGE 之後話未FC 等大家FC 大家就會信嫁啦 將依個POST 放上D ON9 FB PAGE 之後話未FC 等大家FC 大家就會信嫁啦 將依個POST 放上D ON9 FB PAGE 之後話未FC 等大家FC 大家就會信嫁啦 將依個POST 放上D ON9 FB PAGE 之後話未FC 等大家FC 大家就會信嫁啦 將依個POST 放上D ON9 FB PAGE 之後話未FC 等大家FC 大家就會信嫁啦

維穩武器 好難會自砍一刀

又係消息人士

發生左先算, 出個口術冇成本

信呀 佢日日都比人屌到飛起

點解會覺得清算班狗對林鄭有好處？
仲有民望可言？

獨立調查都唔肯成立就知依d消息幾假啦
擺明黑狗依家係受中聯辦控制

堅係俾我地屌得多，老蚌都生珠

傳你老母

清算都冇用啦
當香港人弱智？
警犬可以無法無天咪又係得林鄭默許，仲要成個政府機關護航

希特拉會清算納粹黨嗎？

一定係咁

林奠同港共政府 唔會做嘅會講到好想 (佢辭職 利東街 皇后碼頭 同最近嘅對話平台)

林奠同港共政府 會做嘅 一定講到自己唔會咁做 而佢應承一定唔會成立獨立調查委員會

下 你識唔識架

我唔撚信佢會公正嚴明咁搞
必須由大法官督導
所有鏡頭上出現過嘅黑警都要負責 一信都不能少
佢地要出黎跪市民叩頭

我睇得好灰
我覺得係會「清算」既
不過呃民望只係順便
真正目的係要將佢地完全黨衛軍化
好似二哥果D 中共一早關照好鋪好路既果D 係100%唔會有事
無歸邊或者事後冷靜返重有最後一丁點良心果D 就會俾佢地推出去祭旗
所以最後結果係重惡化左

就算係真我都唔受
成個警隊由上至下都係黑嘅
解散算啦

又9up 傳會出動解放軍

咪打放假啦

打死人先交人？

唔理真假，要傳到成隊警隊都知

冇no 蒙面 遮眼
點追究
不推文

香港popo 除良安暴

繼續吹

話說不推文回覆幾好用

傳你老母比狗三穴中中仲嗌繼續

但撐狗都多過撐佢喎

一睇就知假，咪on9啦

如果真係 香港人算贏左一仗
當然 係用好多血同人頭換返黎

有乜可能，無左班狗幫佢頂住，佢死十次都唔撚掂

傳你老母
不推回

傳 你老母係林鄭畀習近平屌緊

所以短期內
所有高層同白衫都會煽動前線做勁D打勁D
到時獨調上哂身嘅就係班前線 同中層指揮
上面果咋全部都走得到

咪撚係連登傳依d垃圾啦，你畀藍絲睇佢地可能信

呢個仲可信過清警隊

有撚用咩

收皮LA 做左先講

制度不改，極權仍會發生！

戇鳩假消息，而家係警察國家，加獎佢地啊

即刻做，矛頭對準政府

On 9

傳夠未？

咪打飛機啦 831做多d文宣仲好啦

收皮啦
我要既係5大訴求 清算黑警只係其一咋

唔撚信，負評上一頁

冇可能，傳嘅嘢半個字都唔信

老共做法係利用完你等你以為自己上左位先再清算
宜家都未到高位回落
等多陣先

柒婆邊敢清算黑警？柒婆利用黑警做咗咁多dirty jobs，如果柒婆敢出賣黑警，黑警第一個攞佢命！

傳丫嘛
屌你老母

不過一哥唔會比佢咁做

散仔級林志偉會帶兵造反

五大訴求，缺一不可

too late

其實係清算d打得唔夠大力冇份老強果d

Send去啲藍屍group度，由佢地自己討論

咪撚信

雙目失明

你話有外星人訪港重真D

傳 復仇者聯盟就快黎香港炸狗總

傳傳傳
流浮山刀手出黎未

收皮啦佢

你話警隊清算林鄭我都會信下

傳你老味

合理 清算完 救到民意 又可以直接用武警替代
冇成本又可以搞事 點解唔做

係呀 11月署長就退休
到時咪換

清算左先出post講啦

好呀，用完即棄，快啲po去啲警谷同藍谷啦

有消息人士透露，我尋晚屙屎用左8格廁紙

調返轉 係黑警清算林奠就真

不信

好似話個胎係你既

source又冇
blocked

哦 信你一成

一日無真行動做左 我係點都唔會信呢條臭雞

唔係我地信唔信，只要另一邊有人開始信少少，就得啦

包括林奠都煽動緊警察去做大佢 等注意力去哂警隊問題 去COVER 政府官員 (因為下任班子唔可以再落水 剩低D洗濕頭會繼續幫手DISTRACT)

所以佢先講 盡力唔成立獨立調查煽動前線 但揭後語就係 佢扮阻止唔到成立獨立調查

有D明眼人差佬都睇到風向所以都唔敢做咁揚 跳船MODE
所以出埋斬差佬呢招去厄D 後生想上位嘅情緒 等佢831打勁D 最好死埋人 佢就可以收割喇

傳你老母係雞

咪撚講廢話啦屌你老母
傳傳傳
傳你老母咩 傳撚左幾耐

清你老母 準備又加多兩千蚊人工
準備比人打多幾棍啦

换位 轉警局環頭 就當懲罰左？
佢地要犯法要入罪
换位有撚用？

收皮啦 無可能

咩消息人士呀 起碼俾d proof呀大佬

換人=換啲更加暴力嘅人

消息人士話太子站有人死左

有冇人信?

垃圾post 不推

Fc都唔洗 假撚到喊呀 dllm

唉，未撚貼啲on9野啦！又話辭職又話傾計係到鳩up

消息人士
收皮啦洗白狗

都唔係部份啦

咪又係求其交幾個出黎

一定留料

差佬而家高級過林奠

我要成個呀，係成個呀

希望係真

姓習架個胎

已fc

利申FC means fantasy creation

真係清算先post啦

屌 唔好幫佢推post啦

傳 美國將會收購香港

有得FF 好過冇

未fc就咪9up啦
傳警察全部自裁添呀

算吧啦，今時今日仲諗佢會搵幾個制旗

早排佢先係咁撐警，又話要照顧佢哋感受又話支持

你睇返七警今時今日仲攬緊就知佢哋一個都唔會制

流流......料料

無可能, 林奠個位坐得咁實, 就係佢同警狗坐同一條船
林奠割蓆一定仆街

拉晒白衫告埋先算啦..ONL79

唔多信

咪打飛機啦

唔出奇，十一臨近，交幾十個黑警交差息民憤，俾示威者階段性勝利，順利過十一
身有屎既黑警小心啦

唔信佢會。。。

pish

fake？

好假

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

邊有可能，警隊依家擺明淩駕所有人已經係軍伐嚟。淋病同含撚聰呢兩條傻西箭靶嚟嘅啫。邊有可能仲命令到佢哋
习總落命令先有用

傳 就咪撚拎出黎講

係就快
未扮野

傳左好多野無樣中

呢個可信啲

唔到清果日都唔會信

傳林鄭懷有林節思胎兒
不要問 已fc

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

手足，打少d飛機 傷身

100唔信
林鄭份人剛愎自用
佢寧願全香港攬住一齊死
都唔希望自己一個人死

我手頭上冇資料

假又好真又好 已經太遲
料想不到嘅係前線警犬真係會信
當然會全力暴力對抗示威者
真正要受制裁嘅高層跳哂船
用意由其惡毒呀

咪傻啦，琴日開拖咁款，邊有可能清算

(仲未遲架！) 罷工！兩點半！添馬！

唔信囉

犬決

咪玩啦屌 我唔係要一兩隻狗係成個警隊加港共政府喎

咪撚打飛機啦

傳你老母呀！拉9 左先出post 啦

開post唔撚駛負責任

又吹

食屎啦
傳！你林鄭做燃左先講野。高層都有事咪最多係叫上個月再加入果條臨時副處長食死貓。

打完人之後十一就有得上京, 點會清算, 咪柒啦

不推文回覆呀屌你地
不推文回覆呀屌你地
不推文回覆呀屌你地
不推文回覆呀屌你地

幫推啊
再咁個個連登仔都會收到有謠言嘅銀紙㗎

真係信佢一成雙目失明

消撚息未呀 係就快 唔好等下個禮拜

無可能, 成個政府得番狗隊最撐佢

當笑話聽下，邊有可能吖

Block柒你

我哋要嘅唔係革職
係刑事檢控
係揸住TVB春袋要佢交片

仲難過五大訴求⋯⋯

你班仆街知掟嘅就快啲遞信

知道殺咗人呢

信個個都ON9....

po夠fake news未呀 屌你

收皮啦撚樣

收啦，林奠都唔夠警隊大

其實就算畀中共真係壓制到唔再有示威，方丈咁小氣，之後點會唔揾黑警或者林鄭祭旗吖

唔信，就算佢清算咪又推啲散仔出嚟

真正核心個啲撚會有問題

收皮啦！

垃圾正苦又係到試風向

最後工具 點會割

又fake news

打飛機了..手足俾晒頭..

終於有人肯講出黎

推

香港已經有燒山做燈神，又要衝多一個出嚟

LINK??????

佢講既野你都信？
真係做左先講啦

如果落實五大訴求，經我手又有咩所謂

打完飛機
繼續努力

經手人定是68狗

呢啲post 推嚟做乜

發夢都未必得

辛苦你了
華妹先好屌

打飛機啦,
我地同義士核彈都唔割的話, 林鄭同狗犬應該幫佢地含撚都唔割

清算班狗佢第一個死 佢點會咁做

清算都唔回彌補到佢對香港人做成既傷害

閱

係真咩

傳

此po已完

林鄭要狗頂住，咪再send飛機文啦

支持林奠清算翻盤->軍政府推翻->禮賓府駁火->林奠逃亡->全港市民及半山街坊進場->軍政府頭目逃亡

On99

到時先算啦
唔好幫林鄭洗白

假撚到

林奠係自知捱唔耐，呢個必須清晰

清算左先啦
共產黨同政府講既野一日未發生都唔可以信
發佈左既都可以改/取消

一定唔會

0fc,0分重作

善用不推文回覆

第一個清算既應該係佢
777收皮啦

哦

黑狗等死全家啦

傳你個頭 做左再講

信至奇

傳樓主成地精

巴打真勇武

會有大動作一D都唔奇，見駐港部隊提早換左係福建兵就知

不過頂多係一兩個中高層，加幾個鬼佬指揮官 (乘機)

今時今日只係咁邊夠

如果係真太陽都會係西邊升起啦

勇者塔最高層

神蹟？

又消息人士

香港人宜家放棄，再教育營等緊你

清佢啦Siu

當然要睇中央信唔信犧牲警察可帶來喝采，有著數嘅嘢，乜嘢做唔出，而且打擊犯法警員，唔係成個警隊，對中央威望無損。

引蛇出洞呢啲招數，毛爺爺年代已經用唔少。

傳你老母呀, 屌你班仆街用不推文回覆得唔得, 依D垃圾POST推上嚟把撚呀

On9

勇者

唔好玩啦！

清算黑警先
林奠搞咁大場大龍鳳，又落鳩習總面
又全力推蔡英文連任，而家俾台灣笑一國兩制
大陸自己會清算佢架啦

清咩算 解散啦

收嗲啦 包庇警隊就有

林鳩話清算沒大力打的黑狗

假都推到班狗驚為止

真，fact checked
詳細source唔公開，睇加密內容

算鳩數啦
佢點會依個時間搞依啲野
已經全香港人都想佢死

收皮啦，蛇鼠一窩，做咩都挽回唔到民望

唔好推
由佢沈

ok

哈 哈

件垃圾有心想挽回民意，就唔會搞到而家咁啦！仲要，831好有可能真係死左人！

無可能，清唔清算警隊係中共話事。中共著緊武力多過林鄭呢啲condom 文官。香港要複製大陸維穩模式，主要執行者都係警察。林鄭送十次頭都未到清算警隊。除非警察夠膽反中央，唔係佢哋基本上無敵

由佢沉唔好推

做左先算

清算唔打人既狗就有可能，不能維穩要黎做乜

膠都廢事比

傳傳傳 傳你老母

坐監益咗班狗啦
咁樣唔算係清算喎

我正式宣佈 香港戒嚴

傳你老母就死

林奠最叻講左唔笑數，佢成日講唔會成立獨立調查，可能等班黑警放低戒心，同做多啲犯法野，然後一個屈尾十，清算班黑警！

話晒，而家班黑警都唔係聽林奠支笛，獨立調查委員會成立唔到，某程度上係黑警要協林奠，一班自己控制唔到嘅狗，隨時擔心反咬自己一啖。算清算左呢班黑警，再換晒自己嘅人，令自己管治權力更大。

未聽過林奠講過啲黑警無做錯，淨係話支持黑警。

Check 𨶙咗先講好唔好。佢要清都唔會依家清la

唔信佢會咁做，根本都唔到佢話事

對共產黨嚟講，用完即棄係常態，無咩特別

唔信 如果係仲唔即刻軍事政變

Source?????????????

仲有人信政府咩
仲要係傳

算撚數啦佢 佢都係清算對象

全隊收皮係最低要求

林鄭已經轉左做KOL玩FB啦 仲理呢啲野咩傻鳩

我唔信囉

有咩可能？

聽住先啦

棋王

名單無一千人以上真係唔收貨

強人是你

咪亂傳

傳 美軍將於短期內佔領香港

死人 強姦 係Fake news, fact-checked
或者更準確黎講，
虛構事件係無法fact check架，
fact check責任係散播謠言果個人
如果明知散播謠言都繼續傳，
咁同藍絲有咩分別，
係咪想狼來了，到真係有事無人信呀

打到手骨盡斷，只有一層皮連住
女手足脫光光比男警望
831無差別攻擊
呢啲先要集中推
而家個個focus去左fact check唔到嘅謠言

3毛，p牌仔，疆屍account
由尋晚到今朝一直散播fake news,
想用更嚴重問題去淡化
真實警暴,性暴力問題

清算完溝返一萬大陸武警落黎

消息人士

無撚可能啦，唔好ff啦

做啦 唔洗傳啦
呢招無用喇

Agger

信一成 眼失明

清算左仲邊有人保佢

收撚皮啦

傳李趣寬晚晚報夢叫個仆街仔落去陪佢添呀

砌完

樓主都好吹得

傳 林鄭即將暴斃

傳你老母呀，係就快，香港人好忙，清算完黑狗就輪到你，唔好撚諗住有情求。

收皮啦 你會清算我裸號維園啦屌你老母on99

不抱任何希望

又想搞分化

傳共產黨，搞13億民選國家主席

冇可能啦

信果個正傻仔

唔信，可以幫到佢搞得掂，條八婆直頭覺得差佬返返去五六十年代咁大權零制衡都冇乜所謂

source?

但現實係加人工

佢攬住都嚟唔切 清算

唔撚信，林奠知道民意已經冇可能翻盤，而家只係靠警犬維持政權，佢點會咁做

到時三萬條狗話你林鄭冇資格代表我🤣🤣🤣🤣🥰

呢啲文打下飛機算

啱再運二百萬萬外省黎香港放走搞事果批去新疆
Prefect

感覺信一成都死

傳左三個月 繼續傳啦放風狗

收皮
不如話佢重泥緊m

唔好天真 佢覺得自己民望係無得救 點會搞警察

好難信 。。。。。

一日個運動未完都唔會清算住試下一完 真係即刻清算 接晒佢地班仔女去大陸讀 送晒去大灣區住 肯定要佢地依班香港軍隊係支共監視下生活

肯撚定係假
不推文回覆

射到一地都係啦師兄，想扇死人咩

假到不得了
咁就想轉風向 比啲水準得唔得？

如接受由林鄭/中共清算PoPo,即係承認林鄭/中共!!!!

請你食雞翼

傳香港即將獨立

唔撚信，唔好鳩 up

個個冇no.
咁唔係前線個d 男狗搜女身非禮個堆又點計
屌你老母啦
一係成3廿萬個都炒晒

信你一成雙目失明